突發！岩岩東隧有大量警車防暴狗搜車

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

往藍田方向起碼有六七架警車 大量狗警 截車搜查

各位小心啊

推

Push

「認真」各位手足 借東風啊！！！

重狗

push!

封左出九龍方向

推啊

大家記得返去前丟哂口罩或其他物資

巴士同七人車都要搜，各位小心

7:09PM 有大量狗截查巴士！
各位手足小心，或者喺東隧隧道口第一個站落車！

推！

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831